其實睇超級英雄電影就好似打飛機咁

入場睇之前睇預告睇到勁興奮
到咗睇完佢地打嚟打去之後就好似爽完咁
去到睇第二次嘅時候就冇睇第一次咁興奮，咁有新鮮感

有咩戲唔係咁

其實唔用腦 快掀本書都唔知內容講乜

考試咪零雞蛋囉 樓豬